中国恐嚇荷蘭可停止醫護物資援助，全因質易處加入「台北」兩字

On Tuesday (April 28), The Netherlands Trade and Investment Office changed its name to “Netherlands Office Taipei," with Dutch representative in Taipei Guy Wittich referring to the new moniker as "little bit less, but a lot more." In a video clip that was released on Monday evening but later taken down, Wittich elaborated that the name had been changed and simplified because of an expansion of activities in many new areas between the two countries.

Wittich said that the terms "trade and investment" had been taken out, as the scope of cooperation between the two countries had increased. Over the past eight years, the Australian, British, Japanese, and Polish representative offices have similarly simplified the names of their de facto embassies in Taiwan.

In response, the Chinese embassy in the European country on Tuesday lodged "solemn representations" and demanded a "clarification" of the name change from the Dutch government. The embassy claimed that the name change "concerns China's core interests" and reminded the Netherlands to dutifully adhere to its "one China principle."

China threatens to halt medical supplies after Netherlands changes Taiwan rep office name

加得上去就表示唔撚驚你啦

黑社會國家

雜種張相揀得幾好

究竟抗疫重要定政治重要

停囉 假野

又張抗疫政治化
不如將注意力集中係抗疫好過啦

你啲垃圾物資有撚用咩

台灣出口畀你咪得

張相一流

傻閪支共

佢唔直接用taiwan已經好畀面你中国啦

再嘈變大使館

煩撚到仆街
成鳩日話人咩都政治化 又話鳩人排外
最撚鍾意將所有野政治化同排外既就係支那

支那當局不要再把疫情政治化
如此別有用心的政治操作是不得人心，於情不合，於理不合

轉去台灣買囉

強烈譴責支共將政治凌駕生命

政治
佢淨係識同美國講唔好政治化疫情
但係自己又對外政治化
支那好撚核突

荷蘭驚9你咩垃圾

邊個靠邊個都未分清楚。
你咪唔好再俾口罩囉，台灣可以俾，荷蘭ASM出光刻機，無光刻機，你中芯出乜Chips

好撚煩好撚怨婦

人地問台灣拎醫護物資未得囉
要你果啲垃圾物資

自己輸出病毒再扮嘢幫人屌你老母畜生大陸喱

當全世界都係藍絲
撻句唔好政治化就搞掂

有冇twitter？

推

加完上去又拎番落黎仲得了？

賣流四仲要威脅人

又政治化

世界級爛仔國

流氓邊有得同佢講道理

賣垃圾俾人仲要講多謝

支那日日出口交部，就係想打贏荷蘭

又block一隻五毛

要知支共看待事情係冇可能唔政治化，喺支共眼中乜都係政治，因為佢只要稍微有啲地方政治不正確，佢就會亡黨亡國

荷蘭：多謝支那停止輸出劣質物資及武漢肺炎到荷蘭

你d垃圾邊有人想要

又恐嚇
四處著火頭

張相

400年前荷蘭為台灣主權國，荷蘭自古已經同台灣有關係，請問中共當時係邊

中共係疫情當前意圖政治綁架西方, 實現所謂政治攬炒, 係鐵證如山, 不容抵賴, 香港市民作為自由世界既一份子, 對此予以強烈譴責

你唔停

人地都想唔要

俾埋d廢野人用

台北都唔得。咁惡。 台灣/中華民國就話啫

邊撚個仲想要你啲醫護物資呀？

真係以為惡撚哂咩

核平支那啦

支那日鳩日咁鳩吠聽撚到悶
咁唔鐘意咪出兵台灣囉
睇死佢咪又係9up

好好笑
真金白銀同你買的都叫援助

咁你畀啲唔合格嘅產品人係唔係叫做侵略

中蟈脫離世界邁進一大步！
鎖蟈不是夢！

呢種係咩外交策略？咁去得罪人，以後唔想有來往？

荷蘭心諗：
你再嚇我，我就燒多次你訂咗嘅光刻機

香港攪黃色經濟圈
支那:恐怖主義苗頭, 政治凌駕商業

中国恐嚇荷蘭可停止醫護物資援助待於什麼?

傻西中國，幾時至收皮

if you want more body bags

一向都係佢做就合理，你做就係冇道徳係歧視

有冇twitter

屌你班垃圾又話唔好政治化
真係睬你班柒頭都有味

又要捐野又要玩政治
支國搞到神憎鬼厭

張相咩料

幾正 依張 霸氣外洩咁 習粉必save

國產007廁所板金槍人.jpg

WTO都變笑話

又政治化人道救援

最撚好笑係肺炎由支那傳出黎

仲口口聲聲話係援助

應該叫補償

支那不嬲雙重標準

對自己不利嘅時候就搬籠門

港共依家都係用呢啲手段玩

垃圾

荷蘭係歐盟四大經濟體火車頭之一，支那制裁成個歐盟啦笨柒!

有台灣幫手咪得囉

God damn Chinese Communist Party
Communist go hell

高價買垃圾,支共單方面解約仲好

尼德蘭:台灣啲醫療物資無用黎抹腳

垃圾貨唔要都罷

中共：習維尼開唔開心最重要

真 荷蘭一向唔太奶共 台灣啲嘢又高汁

聖上做什麼都是對
蠻夷做什麼也是錯

恐嚇

直接核平算
得五分一人、未做大佬就瓜瓜嘈
做左一哥仲得了

荷蘭

佢以為人地好似佢咁，做左先諗後果

共狗有咩資格嚇荷蘭?
大聲啲呀,你堆光刻機即刻變做垃圾都得呀

即係攞哂荷蘭人條命都得

荷: 原來咁樣就可以阻止支那貨流入，諗到我丫

咪就係 佢屌人政治化完其實最撚政治化係支那，怨婦口交部日日屌呢個屌個個，煩撚到

又話抗疫當前唔好搞政治野

係靠害
俾D流野人地

踢走支那, 擁抱台灣

支那做嘅就出於好心
其他國家做嘅就搞政治

台灣醫療物資
支那醫療廢料

好似敘利亞咁送兩箱野當援助

"one China principle."
依家人地唔叫中華民國
改名做台灣 咪符合你個 “One China” 囉

光刻機佢上次恐嚇完之後 有冇賣到俾中國

正皮俾刁種個樣

佢真係想未來100年都買唔到光刻機

荷蘭表示：一個中國呀嘛，我知呀！ 以後光刻就賣去台灣， 即係你中國收到貨

d醫療物資全部唔合格，仲好意思提

咪係, 咪由你獨霸 "中国" 呢個名囉

得罪講句
人地荷蘭要驚你中國既
就唔會加台北兩隻字入去啦

呢個時候台灣捐伕荷蘭就LOL

雜種個樣好似拍戲啲奸角咁

好大嘅官威呀
有人會怕你咩 連澳洲都敢反你

靠嚇國家

打仗都唔會咁啦，衰撚過中東恐怖份子

叫台灣援助

中國恐怖分子

出口埋d垃圾 who give a shit

Formosa